真心大家係咪開始覺得攰

我自問已經唔可以個個星期都去發夢身心都已經感到勞累 求屌醒

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

有咩好屌
盡做啦，對得自己 對得手足 就可以了

大家甘話

［又中得唔得架］遍地開花定單區被圍？

個心真係好撚攰，攰唔緊要但好似越嚟越睇唔到希望

盡做
做到幾多得幾多！呢段時間大家辛苦嘅
所以大家輪流撐住

好多人一齊行落去架 我知講嚟講去都係個幾句

攰係正常，一至五多休息

攰就休息一陣先
等唔攰就再出動，但都要定某個日子點都要出動

攰定係撤底成為香港市？
夠唔夠啲比人拉咗成手足攰？夠唔夠爆眼女義市又要養傷又要面對律師等等咁攰？面對住單官司同有機會坐監嘅佢地身心俱疲 你真係放棄？咁佢地為啲乜野？喺入面坐緊受緊嘅都未放棄 唔該你唔好放棄 攰就抖 抖完再黎過 無限loop 呢個先係成功方法

我都唔係次次出到足
有兩個weekend都無出現
太攰 就當俾自己休息下
攰就抖下 等你歸隊

人地爭取10年，我地先3個月，攰咪休息下，大把手足等你歸隊啦有力氣先做到世界冠軍ma

岩岩先醒，累咩

當你想像下放棄嘅後果後
你仲會唔會覺得攰？

攰就休息一下
但一定要盡力支持

打仗都係到咗120日就會覺得疲累想暫時離開戰場
休息完又上場

美國打殘ussr都搞咗十幾年先得，
今次全世界嘅人都睇住香港，因為香港係新冷戰第一戰場，我地輸咗就全世界攬炒，所以唔止香港，全世界除左支那同北韓之外都撐緊我地

今次係長期戰
適當時都要休息下先

你都傻嘅

梗係攰！
開學咁忙點會唔攰

休息下飲隻益力多繼續出囉

加油

千祈唔好勉強自己！

其實我都好攰
返工返足6日full day
放一日假要黎發夢
雖然只係小小的和理非
但身心都好攰
依家都只可能1個月出到2次左右

大家一齊加油
不要放棄